根本700萬人上街都阻止唔到條例通過

唔係人數問題 林鄭堅決一定要通過

想令到佢擱置除左武力阻止已經無其他方法

700萬得
包埋d大陸‘專才’金主 同大部份公務員

再絕D 返大陸開 你地係咪返大陸遊行?

誇啲講句 要通過懶撚得你全世界上街
一路無武力阻止 件事只會順利通過

依家香港通過條例 返大陸把撚啊？

推

*理撚得你